支那人笑柒連登仔隻獅鳥

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

血性

黑狗應該都要咁對待
割波子都唔割蓆

未打慣姐

Btw 打到咁 第日個連登又有班垃圾5毛借呢件事分化同屌私了架喇之後成班連登仔又曬時間同佢講講講唔推行動唔做文宣

D情節我都熟到識背啦屌

大陸勇武

打得好 打得妙 打得哇哇叫

香港人根本大多數都只係口腔勇武

支那人搞革命既話一定快過香港成事

可惜大多數都係比中共閹左既人 其他既都係比中共洗哂腦既人
剩底既都係死左同埋就死咁既人

大陸人做嘢無底線，一爆就就好能大獲

香港人太依賴權威
就算去到近日拉人 好多連登仔都只會話 告唔入
好似覺得9拉人冇問題咁 好似覺得法律會還公道
就算最後手足冇事 咁個濫捕狗呢？ 冇後果架啵
手足因為官司被人開除職位、學位呢？ 點樣有公道

另外 而家咁多同路人受襲 反而對家頭髮都冇少條
咁究竟係香港人民怨大d 定愛國人士嬲d
係咪香港人習慣左啦？

奴性重，怕事，怕孭鑊

中國5千人 5隻狗

香港1千人 1隻狗

效率差唔多姐

抵俾人笑

香港幾時有狗比人打到咁?

但支那人唔敢挑戰強權

香港人挑戰強權比狗打到仆街=上網話好嬲
支那人唔敢挑戰強權但有人比狗打到仆街=d狗會比支那人打到入icu
今次真係做人做狗自己揀

香港人 圍到狗都唔會落重手 擾擾攘攘等到狗增援 散
中國人 圍到狗就落重手

好撚痴線

咩話？
睇多啲先

幾時先輸出到革命呀

藍屍會唔會拎幅相打幾隻字話係黃絲做

2014年佢地仲惡得出樣, 試下而家搞, 淨係信用系統已經嚇怕唔少人